DJI 仲跌緊，小心

DJI 未止瀉

.